初選第一日，正是民意盛世的時候，所有夠票、告急，都不及你對候選人投票支持有用

黎到初選第一日
相信大家見到民意不被打壓既盛況
雖然今日唔知聽日會發生咩事
但所有選民，更加應該一心一意支持自己既候選人
所有夠票、告急
都係選舉伎倆
你的一票，才是支持的證據

不懼打壓，勇於立票，才是展現民主的表現
今日，香港人，投票！

推

push

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

Push

投本土啪啪啪！
投本土啪啪啪！
投本土啪啪啪！
投本土啪啪啪！

推！

出去投票

投票呀！